［突發]大量五毛大軍殺入連登

呢排真係多撚左好多五毛散水撚入侵連登亂帶風向

守唔守唔洗冷氣軍師教，要教唔該上前線教

唔該大家意志堅定啲，唔好俾人講兩句就動搖

同埋，屌你老母，下下叫前線克制要贏民意，我真係屌哂你班傻西，都咁耐仲未醒，依家都歸哂邊，大把人核爆都唔割

講呢啲嘅唔係傻西左膠就係五毛，你唔諗下點撚解要克制讓步嘅唔係黑警同港共政府？邊個先係真暴力？裝修下死物就屌，殺人強姦濫權唔屌？原來死物重要過人命

推

唔好再俾五毛帶風向

核爆都唔割

攬炒！！！

再推

仲要呢班人屈翻你係毛先好野

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

推呀

要教上前線教

無計 有啲人係易俾人帶風向

五大訴求 缺一不可

自推1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

要教上前線教 8/10

要克制讓步嘅係黑警同港共政府 9/10

推呀 10/10

你係邊呀,咁得閒推既?

發得夢多都要清醒下

三罷係主線

香港人 反抗！

即係係屋企啦
係屋企又大大聲叫人上

再推 推到無哂左膠

不分化 不割席！！

push

多謝你幫手推

連仔又話會ban 5毛, ban 極都咁多

nds開始上連登，佢地就嚟痴線

好多3毛引戰撚
0 eq

推到世界無左膠

幾咁閒姐,幫你推多下又點話

有好多五毛係認同。
至少搞死左中大。

推到7婆放棄帶風向

因為三個傻閪同政府deal
成個據點冇左
D人又係 意氣用事 唉屌你老母

係

唉，經過今晚中大留定走單野我都唔知講咩好
叫人走既就係散水撚，五毛，mon po 9
叫人留既就係冷氣軍師，唔準教前線做野要留自己留

如果講到唔好俾人亂帶風向，自由決定既
不如諗下淨係出行動/認人/提示手足po等

唔識點講